有咩搵工Telegram Group？

如題！(Full Time Job)

Ftgf

GGTF

小弟做緊job agent
巴打搵緊咩工，幫你留意下？